有冇巴絲已經換晒老麥d 黃豆杯

交換ok？
有重覆

送 送 送黃豆?

唔撚係呀？屌佢老味又送乜又送物呀嗎，佢最撚興嫁啦!最拉尾睇吓，屌你老味!屌你老味黃豆咁撚大粒果d唔知乜撚野，屌你老味攞撚左你要丟果d野

乜撚野黃豆杯

minimon